雨革人數太多, 吸引UFO食花生

九成係航拍機啦